連登公投：支唔支持琴日示威者行為

正評：支持
負皮：唔支持

喺到問嚟都多9餘，不如推721好過啦

why not

我相信到呢一刻 大部分都會無條件支持前線義士
亦十分尊敬佢哋！

這樣呃正評是不對的

［純紓發］我們缺乏了什麼？

正評我有錢收？

冇狗死好可惜囉

係同溫層搞公投笑撚死

應該得mon post警犬負皮

呢度有時會有唔同意見喎

Respect

呢到連登你未開post都知道正負評bias呀？
睇熱門post 趨勢都知啦

留係同溫層有咩意思

支持！

你係連登出

mon po狗出黎負評啦
比人數下你地幾多手足入左黎

點會唔支持！

唔支持 連登仔都係愛國愛黨既 支持既人都係Bk同香討

支爆

唔好打錯正規犬隻就多多都支持

係連登問你都多鳩魚

呢度愛國愛港，去香討問啦

推

日日咁多人開公投，點解冇人話呃正評
冇人話同溫層？